/* TotalFinder Status Menu Item */
"Check for Updates" = "更新檢查";
"Uninstall TotalFinder" = "卸載 TotalFinder";
"Restart Finder" = "重啟 Finder";
"Show Visor" = "顯示滑入視窗";
"Hide Visor" = "隱藏滑入視窗";
"Expired on %@" = "於 %@ 試用都期";
"This ALPHA version will expire in %@!" = "TotalFinder Alpha 版將於 %@ 試用都期!";
/* expiration date assembling for -^^ */
"less than a minute" = "一分鐘內";
"1 minute" = "一分鐘";
"less than 5 seconds" = "5 秒內";
"less than 10 seconds" = "10 秒內";
"less than 20 seconds" = "20 秒內";
"half a minute" = "半分鐘";
"%.0f minutes" = "%.0f 分鐘";
"about 1 hour" = "大約一小時";
"about %.0f hours" = "大約 %.0f 小時";
"1 day" = "一天";
"%.0f days" = "%.0f 天";
"about 1 month" = "大約一個月";
"%.0f months" = "%.0f 個月";
"about 1 year" = "大約一年";
"over %.0f years" = "多於 %.0f 年";

/* Asepsis preferences pane */
"Disconnect" = "斷線";
"Connect" = "連線";
"Unable to connect with kernel extension! Do you have TotalFinder.kext properly installed?" = "連接不到kernel extension!\nTotalFinder kernel extension是否已經安裝?";

/* About preferences pane */
"from Beta Channel" = "from Beta Channel";
"from Dev Channel" = "from Dev Channel";
"from Stable Channel" = "from Stable Channel";

/* Reset to Defaults Alert Box */
"Reset" = "重置";
"Cancel" = "取消";
"Do you really want reset to defaults?" = "是否確定把配置重設到TotalFinder默認?";
"This will restore initial TotalFinder settings." = "把配置重設到TotalFinder默認";

/* Unistall Alert Box */
"Uninstall" = "卸載";
"Really want to uninstall TotalFinder?" = "是否確定把TotalFinder卸載?";
"This will launch an uninstall script which will remove TotalFinder from this computer and restore your original Finder behavior." = "啟動卸載程式把TotalFinder卸載，恢復原本Finder";

/* MainMenu items */
"New Finder Tab" = "創建新標簽";
"Close Tab" = "關閉標簽";
"Close Window" = "關閉視窗";
"Show System Files" = "顯示系統文件";
"Folders On Top" = "文件夾置頂";
"Toggle Dual Mode" = "雙視窗模式";
"Narrow Tabs Bar" = "窄標簽欄";
"Pin Visor" = "視窗固定";
"TotalFinder Preferences…" = "TotalFinder配置 …";
"Visit Homepage…" = "訪問主頁…";

/* misc. */
"Screen %d" = "顯示器 %d";

/* Dialogs related to optional notice dialogs in the top-right corner of the main frame window with tabs */
"TotalFinder ALPHA has expired" = "TotalFinder ALPHA has expired";
"In the expired version this dialog pops up every 10 tab switches.\n\nI just want you to upgrade to the latest TotalFinder version. It should take just a few minutes. Please check for updates." = "In the expired version this dialog pops up every 10 tab switches.\n\nI just want you to upgrade to the latest TotalFinder version. It should take just a few minutes. Please check for updates.";
"Check for updates" = "Check for updates";
"Visit Homepage" = "Visit Homepage";
"Please register TotalFinder" = "Please register TotalFinder";
"In the unregistered version this dialog pops up every 10 tab switches.\n\nAnnoying? This is my attempt to remind you friendly that you are using tabs intensively and you should buy this awesome software. It's easy. Get rid of this limitation and make my day! Thank you." = "In the unregistered version this dialog pops up every 10 tab switches.\n\nAnnoying? This is my attempt to remind you friendly that you are using tabs intensively and you should buy this awesome software. It's easy. Get rid of this limitation and make my day! Thank you.";
"Buy TotalFinder now" = "Buy TotalFinder now";
"Why should I buy?" = "Why should I buy?";
"TotalFinder alpha - learn more" = "TotalFinder alpha - learn more";
"TotalFinder expired - please upgrade" = "TotalFinder expired - please upgrade";
"TotalFinder - unregistered version" = "TotalFinder - unregistered version";
"TotalFinder will be a paid software soon" = "TotalFinder will be a paid software soon";
"I just want to remind you that this is a free alpha version, but TotalFinder will become a paid software when it hits 1.0 version. You cannot stick with an alpha version, because it is going to expire at some point.\n\nThank you for helping me test this Finder plugin.\nI hope you find it useful and consider to support its further development by buying it." = "I just want to remind you that this is a free alpha version, but TotalFinder will become a paid software when it hits 1.0 version. You cannot stick with an alpha version, because it is going to expire at some point.\n\nThank you for helping me test this Finder plugin.\nI hope you find it useful and consider to support its further development by buying it.";
"Sure, I understand" = "Sure, I understand";
